邪壇裡氣魄更壯 邪壇收錢 收少不必驚慌

知道港豬科水一光新的希望

邪壇收錢好似完全唔啱音喎

斜陽落下
邪壇收錢

邪壇捐款 好似岩音D

而家作定 留待未來踩場用

大大疊疊贖罪卷 無買野送你到遠遠那方
饅頭盡是血 啖啖dead body
邪壇啜清光 敢抵抗左膠 捉你落警方

有d位諗唔到鳩suck

留翻聽日禮拜先唱喇

邪壇裡氣魄更壯 邪壇收錢 收少不必驚慌
知道港豬科水一光新的希望
互助互勵又互勉 會員怕到廣告那方
錢財盡願望 自命百煉鋼
錢財抽乾 敢抵抗高山 攀登望遠方
斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前程盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方
小小苦楚等於激勵 等於苦海翻細浪
藉著毅力 恃我志氣 總要步步前望
收唔收貨